有無人仲有追雙星之陰陽師？

屌你實力設定懸殊到

婆娑羅勁撚到

十二神將係陰陽師最強 但係.......

婆娑羅損傷接近零 十二神將死左幾個

好耐冇睇 上次睇係神威救左紅緒

邊有得咁比
對家果隻係第3位
十二神將本身死果兩個都係輔助向唔係重點單對單戰力
單對單排名高果幾個都未出手打
只能夠講小隊編成有問題

之前講土門排第4
同對面第4果個聖丸打都係差唔多
只要有小隊負責拖時間比佢開纏身
唔係冰鉋幫出黎最後果下 聖丸收左皮啦